# crud ticket avec api rest

Ce projet consiste à la realisation d'un API REST fait un PHP qui permet de faire la gestion CRUD d'un ticket.
L'architecture utilisé est le MVCR(Modele Vue Controlleur Routeur) qui permet une bonne maintenabilie du code et de l'éxécuter en un single page.
Le projet dispose d'un dossier src avec tout le code necessaire et un dump de la base de donnee utilisé pour la realisation de l'api.

